一人一句對林奠講既說話

Dllm幾時落台

天堂冇位喇